有冇利迷夠薑今晚再同我地廠迷決鬥？

我地今次派

1）返六日唔撚易2
2）2和b
3）Jerb
4）豬蛇
5）笑看瘋雲

3 4 5都送哂中

樓主利迷

場場都要決一次 啲人就快死晒

我地廠迷夠疊馬

我、佩代表利記出戰

全部資深廠迷，但3-5音訊全無

佩哥排名單第一

三毛查馬克頂上

預計完場籍口
1）青年軍唔計
2）聯賽杯唔計

利記派樓主出場一個頂5個！

1.佩雷斯主席

贏輸都好
樓主死返膠登啦

連登唔熄燈返唔到膠登

1）佩雷斯主席
2）N_Bendtner
3）偷雞樂
4）愉雞樂
5）雲迪克愛助攻

利迷派小雅出黎祭旗算啦

asso仔一個頂五個

祭乜鳩旗 訓好過啦

利狗輸就係輸啦屌你老母 出左局又話唔稀罕咁幾樣衰

笠水都叫頂？

不嬲都不敗

12碼好波

瀨屎蓋